睇好羅馬贏硬利記

痢狗打死守球隊6柒咁
邊撚到贏到羅馬

多謝樓主幫手燈

燈

樓主講得好 好過d 人扮哂野係度燈

無燈 認真

G持

搭緊車去邦民借錢all煙

多謝樓豬